吳克儉反對取消「小三BCA」 稱已無操練誘因

【星島日報報道】教育局局長吳克儉表示，現時的「小三BCA」經過多番改良，再非往日的TSA。他再三強調，BCA已經沒有操練的誘因，所以不存在操練過度的問題。他又認為，BCA是「高效能，零風險」的研究計劃。
他強調，有關計劃收集數據的目的，是為了向學校提供參考資料，以評估教與學的成效。他又指，BCA是經教育委員會審議，當中包括學校、教師、家長等多個團體參與，再經教育局分析後才決定採納，並準備在500間學校推行。
對於有議員聯署要求取消BCA，他認為應相信及尊重專業團體，強調不應讓政治影響教育。他又指，早前參與計劃的學校向當局反映，有關計劃對教學很有幫助，因此不少學校均全力支持BCA。他又認為，早前已擱置了TSA一年，令數據不齊全，如再擱置要考慮對教學的負面影響。
對於去留問題，他指當初承諾擔任教育局局長5年，如今會全力做好，完成後打算休息一下，看多點書。

收到任務
壓迫香港學生

老婆老母都走左啦，仲想點呀

早前已擱置了TSA一年，令數據不齊全，如再擱置要考慮對教學的負面影響。

原來無TSA BCA會教唔到書

咩事干佢咁撚堅持

死全家對佢黎講好濕碎

我都想知 市民 學生 家長 議員 都唔同意 佢自己咁堅持 係未有風水佬話佢一定要推先過到今年

干你老母

唔好咁快死住, 佢仲有2個仔架

正正就係死晒，以加要迫到班小學生落去陪葬

其實係學校同教師既道德問題, 加埋家長19.
教協班友當然想hea唔係評估, 班市民又俾佢地昆.

無錯，成件事係老師唔跟教育局指引，唔聽家長意見，逼學生操練。

教育局唔攞數據點知班學生學得好唔好。

老母都死埋
而家先黎停老母咪白死